中共無得再呃自己話係香港人要求美國制裁中共

美國突然制裁4人回應DQ事件
加埋5眼聯合聲明

但點都好中共都係會打壓香港

美國唔用口頭回應香港人呢個係好重要
用實績黎定軍心

拜登一上
形勢立即崩壞

大學用國安拉和平遊行學生

肯定會加大制裁

其實科技公司制裁無停過

有可能會咁啦
美國用左幾十年時間都改變唔到中國共產黨
而家再行返奶共條路都唔會符合5眼期望
唔通5眼又要跟風改口話之前大家詼諧下咁咩
制裁伊朗 制裁俄羅斯時
我諗當地人都會相當懷疑

無錯
就算最終目的係為左討伐俄羅斯都好
制裁輸送利益比俄羅斯既中國仍然算係為制裁俄羅斯而做

唔肯定，望就咁望

兩毛都係想Chok 睇下我地有冇信心咋

人民幣唔係升值咩
乜而家得返兩毛咁少都做